澳洲：呼籲國民考慮留在香港的需要

莫里森：暫停澳洲與香港的引渡協議

澳洲總理莫理森表示，關注香港實施《港區國安法》，宣布暫停執行澳洲與香港之間的引渡協議，又提出新的移民計劃，為香港人提供移民機會。即日起，延長正在澳洲的香港人逗留期限至5年，包括目前持有學生簽證和臨時工作簽證的人士，並提供途徑，讓他們成為澳洲永久居民。另外，澳洲更新對香港的旅遊警示，提示國民不要前往香港，又提醒在香港的澳洲公民和居民，在香港實施港區國安法後，被拘捕及遞解至中國內地的風險增加，呼籲他們重新考慮留在香港的需要。

2020-07-09 11:18:42 (2)

香港很危險 不要來

澳洲，加拿大都話停就停

美國仲考慮緊所謂2大絕招
1.停止引渡
2.停止同香港警察合作

有可能搞死習近平
因為習近平 笑到爆血管

....如果撤僑就大撚獲

其實而家嚟咁2個總統候選人。係咪同支共都留絲萬縷